係咪應該社區放映某班藝人三十年前撑六四嘅珍貴片段？

大家點睇